---
title: maastrichtreis
date: 2018-02-07
---

Maastricht. We zijn in week 1 van OP3 gestart met een kleine klassentrip naar Maastricht. De dag van aankomst hebben wij onze spullen in de kamers gelegd en zijn we gelijk begonnen aan de opdracht. We moesten eerst ons zelf een identiteit geven met een superhero look en daaronder de skills aangegeven die jij bezit. De peercoaches hebben aan de hand van deze kaartjes hun teams ingedeeld en kregen wij de studenten later dus te horen bij welke peercoach je hoorde. Met het team was het uiteindelijk de bedoeling om mensen in de stad te gaan interviewen over hun leefstijl. De resultaten vanuit deze interviews moesten wij visualiseren met behulp van een poster. Dit poster moest de onderzochten leefstijl zijn van Maastricht. De volgende dag moest hiermee een product ontworpen worden. Dit product moest de leefstijl verbeteren. Hierbij heb ik leren door middel van een klein onderzoek toch nog een groot product neer te kunnen zetten in korte tijd. Dit is wat ik geleerd heb in Maastricht.  